【無用㗎你哋，走啦和理非】呢句可能係黑警講嘅唯一真話

致和理非：

你知唔知星期日啲黑警喺鑽石山荷里活廣場點鬧你哋，佢話「無用㗎你哋，走啦和理非」，老老豆豆，呢句可能係黑警唔係無道理，如果你唔想做無用嘅和理非，你唔係淨係要做啲行動仔咁簡單，係要叫埋其他人做呀﹗和理非唔撚係淺黃呀﹗淺黃就話遊吓行、打吓卡啫﹗

和理非，你嘅責任係要多走一步呀﹗(唔係叫你去死呀﹗)

聽日(11月5日)係全民口罩日，後日(11月6日)都有工會發起車長口罩日，你哋啲和理非，唔好以為帶住口罩就做咗嘢，你起碼要叫十個人拎口罩，仲要帶多盒口罩放喺巴士上面俾人攞，你先好叫自己做和理非，如果唔係，你只係淺黃咋﹗明未呀﹗

濕鳩和理非，你哋係運動俾人笑鳩好耐喇﹗生性啲啦﹗

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

依編文唔係我寫既 但樓豬寫得好中
而家正正係對家製造絕望出黎
目的係要和理非絕望
絕望係政權制造出黎
係蘇聯用開既方法

大家睇完覺得好 幫手forward比和理非睇
Fb ig Twitter SMS Whatsapp TG Line
用盡所有渠道比和理非知
人多就唔驚

推

.

唔該幫手些牙出去
大家都中緊圈套

Tui

和理非們 唔該唔好俾人睇死 要做就做一個有用嘅和理非